{
    "question": "Yang dimaksud dengan karya seni tempel aplikasi adalah.....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan cara menempel gambar yang sudah ada</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "wallaili-idza-yas-ra-ada-arti-ayat-tersebut-adalah-984",
            "question": "Wallaili idza Yas ra ada arti ayat tersebut adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> <strong>Jawaban</strong><strong>:</strong></p><p>\u0648\u064e\u0627\u0644\u0651\u064e\u064a\u06e1\u0644\u0650 \u0627\u0650\u0630\u064e\u0627 \u064a\u064e\u063a\u06e1\u0634\u0670\u0649\u06d9</p><p>Wallaili izaa yaghshaa</p><p>1. Demi malam apabila menutupi (cahaya siang),</p><h2>Penjelasan:</h2><h2>semoga bermanfaat \u263a\ufe0f</h2><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-yang-dilakukan-sejajar-dengan-tubuh-atau-penari-melakukan-937",
            "question": "gerakan yang dilakukan sejajar dengan tubuh atau penari melakukan gerakan berdiri seperti biasa termasuk gerak level\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level Tinggi.</p><p>maaf kalo salah semoga membantu:D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apakah-yang-dimaksud-dengan-gambar-dekoratif-tolong-jawab-814",
            "question": "Apakah yang dimaksud dengan gambar dekoratif\r\n\r\n\r\n#tolong jawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Secara bahasa, dekoratif berarti mengolah permukaan benda menjadi lebih indah. Dari sinilah asal gambar dekoratif adalah salah satu gambar hiasan yang tampak rata dan tanpa adanya kesan ruang. Gambar dekoratif adalah gambar yang memiliki dua bentuk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pembuatan-relief-dilakukan-teknik-memijit-teknik-memijit-digunak-624",
            "question": "Pembuatan relief dilakukan teknik memijit, teknik memijit digunakan untuk media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik.tersebut antara lain memahat membentuk dan memijit teknik memahat digunakan untuk media keras.teknik memijit digunakan untuk media lunak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salag <strong><u>S</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>O</u></strong><strong><u>G</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>B</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>E</u></strong><strong><u>M</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>N</u></strong><strong><u>F</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>A</u></strong><strong><u>T</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-musik-yang-sumber-bunyinya-dawai-adalah-a-gitar-b-suling-c-g-194",
            "question": "Alat musik yang sumber bunyinya dawai adalah a gitar B suling C gendang D piano\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.gitar</p><p></p><p><strong>maaf</strong><strong> </strong><strong>kalo</strong><strong> </strong><strong>salah</strong></p><p><strong>semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>A</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Gitar</strong><strong>.</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Alat</strong><strong> </strong><strong>mu</strong><strong>sik</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>ang</strong><strong> </strong><strong>sumb</strong><strong>er</strong><strong> </strong><strong>buny</strong><strong>inya</strong><strong> </strong><strong>dari</strong><strong> </strong><strong>kordofon</strong><strong>,</strong><strong> dihasilkan</strong><strong> dari</strong><strong> </strong><strong>bag</strong><strong>ian</strong><strong> </strong><strong>alat</strong><strong> </strong><strong>m</strong><strong>usik</strong><strong> </strong><strong>y</strong><strong>ang</strong><strong> </strong><strong>diberi</strong><strong> </strong><strong>se</strong><strong>nar</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>dawai</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Bias</strong><strong>anya</strong><strong> </strong><strong>suar</strong><strong>a</strong><strong> </strong><strong>i</strong><strong>ni</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>dihas</strong><strong>ilkan</strong><strong> </strong><strong>d</strong><strong>ari</strong><strong> </strong><strong>alat </strong><strong>mu</strong><strong>sik</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>dipetik</strong><strong> </strong><strong>ser</strong><strong>ta</strong><strong> </strong><strong>digesek</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Co</strong><strong>nto</strong><strong>hnya</strong><strong> </strong><strong>ad</strong><strong>alah</strong><strong> </strong><strong>gitar,</strong><strong>harpa</strong><strong>,</strong><strong>biola</strong><strong>,</strong><strong> ukulele</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> sebagainya</strong><strong>.</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "fungsi-dari-pahat-pengot-adalah-3-poin-untuk-mengerjakan-bag-314",
            "question": "Fungsi dari pahat pengot adalah... *    3 poin\r\nUntuk mengerjakan bagian yang lengkung\r\nuntuk membuat siku-siku pada sudut kayu\r\nUntuk membentuk bagian yang cekung\r\nUntuk membersihkan sela-sela ukiran dan meraut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Fungsinya : Untuk membersihkan pada sudut sela-sela ukiran dan meraut bagian-bagian yang di perlukan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jangan Lupa Follow</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-tradisional-menggunakan-pola-lantai-garis-lurus-440",
            "question": "Tari tradisional menggunakan pola lantai garis lurus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vertikal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari saman,tari Lengger,</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-ingin-mengiringi-sebuah-lagu-dengan-tepukanmaka-harus-mempe-630",
            "question": "jika ingin mengiringi sebuah lagu dengan tepukan,maka harus memperhatikan a.syair b.irama c.pencipta d teman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b irama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kata kuncinya tepukan (ritme)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>memperhatikan b. irama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "21-alat-musik-yang-menggunakan-badan-alat-musik-itu-sendiri-dina-957",
            "question": "21) Alat musik yang menggunakan badan alat musik itu sendiri dinamakan ey\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>Idiophone</p><p>Penjelasan:</p><p>Jenis pertama adalah idiophone. Alat musik jenis ini menggunakan getaran pada badan alat musik pada alat musik itu sendiri sebagai summer bunyi. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-budaya-yang-ada-di-indonesia-adalah-karya-seni-tarida-281",
            "question": "Salah satu budaya yang ada di Indonesia adalah karya seni tari,dari manakah tarian tarian itu berasal    A.tari Pendet \r\nB.taro gambyong\r\nTari piring\r\nD.tari Gending Sriwijaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. tari piring maaf kalo salah </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><ol><li>Tari Pendet berasal dari Bali</li><li>Tari Gambyong berasal dari Jawa Tengah</li><li>Tari Piring berasal dari Sumatera Barat</li><li>Tari Gendhing Sriwijaya berasal dari Sumatera Selatan</li></ol><p></p><p><strong>S</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>O</strong><strong>G</strong><strong>A</strong><strong> </strong><strong>M</strong><strong>E</strong><strong>M</strong><strong>B</strong><strong>A</strong><strong>N</strong><strong>T</strong><strong>U</strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}